隻貓無啦啦係咁咬自己啲手手腳腳

我隻貓6個星期大，男仔黎
一直以黎都正正常常
岩岩無啦啦係咁咬自己啲手手腳腳
一路咬一路好痛苦咁叫
知唔知發生咩事？

問獸醫

出牙？

咁樣？

皮膚有冇異常？

搵枝磨牙棒俾佢咬

好驚成隻指甲冇左

發情
利伸：試過

比你自己嗰隻佢咬

買多幾塊抓板放鬆

會唔會係生癣，你留意下隻貓咬個d位有無甩毛，有既話最好睇睇獸醫